比你揀 你想喺日本邊個時代生存

一定係平安時代 想親眼目睹源氏物語製作過程

仲有夜晚體驗百鬼夜行

現代，做7仔夜班，翻四放三

喺屋企吹冷氣上5ch屌柒人，得閒買下公仔，換新飛機杯

快適

飛鳥

一撚定現代啦屌

識貨

現代有現代好

你靚仔仲有霸王雞叫 之後有電子coupon送

你越做越大 做coupon董事 之後賺到fat fat

80s日本，經濟爆之前

揸高達

會唔會太大幻想
冇手機都生存唔到

有文房四寶

未來ok？

可以

肯定現代啦 做av男優

1970-80年代
見證住日本最輝煌嘅時代

二戰後昭和 好多靚女

大正

都要碌鳩夠大夠持久力先做到
男優好撚少

1945年, 住廣島

有忍者嘅年代 做火影
分身返工都得

體驗緊
不過唔同既係 係連登屌柒你

大正時代
好鍾意嗰陣啲衫風格同
外國日本文化夾雜嘅感覺

任何一個軍閥割據嘅年代

但輪唔到你